synology ds216 有冇得加快upload速度?

好撚慢, 幾mb 一秒

我以前經會set 吓jumbo frame 嚟improve 吓個speed
不過近年都好少可咁做lu

DS215j

我係router見到有jumbo frame setting
其實有咩用? 點解會加快到?